我屋企月入人地10倍，點解佢部手機貴我3倍？

是咁的，
幾年前初中我仲係用緊平價小米Note
但係同一班條女竟然已經用緊78千蚊Iphone最新型號
我屌那媽
當時大家都未有能力開工賺錢
只能靠老豆老母俾錢
點解人地老豆老母咁撚開放
我既唔撚係！

初中果陣，
佢老母身高157cm，我老母都係
佢老母體重134磅，我老母都係
佢老母三圍36-31-38，我老母都係
佢老母閪窿直徑6.14cm，我老母都係
佢老母閪窿長42.3cm，我老母都係
佢老母閪窿走線同MTR將軍澳線一樣
（兩粒卵巢=康城、寶琳，閪窿=北角），我老母都係
佢老母對波屬於E級，我老母都係
佢老豆身高168cm，我老豆一樣
佢老豆體重147磅，我老豆一樣
佢老豆著鞋著43碼，我老豆一樣
佢老豆條賓周扯起長15.1cm，我老豆一樣
佢老豆條賓周扯起粗3.83cm，我老豆一樣
完全一樣

唯一分別，
就係佢老豆老母月入$13,300
我老豆老母月入$133,000
我屋企月入佢地10倍

屌，
咁點解條女部手機會貴我3倍！

各位巴打有無乜野解說？
多謝

眼見樓主戇鳩post
善心打破零回覆

你以前個post就一年前廿二歲啱啱出嚟做嘢，當你今年廿三，你初中嗰陣，畀盡你中三，十五六歲都成七八年前喎。點幾法？

廠長 你聽日唔駛返工啦

廠長

同埋小米NOTE一五年先上市，你大學嘅事喇喎，作故都唔作好啲，好無投入感喎大佬

Thanks

呢排唔使開工

咪話幾年前

咪話你初中就七八年前，小米NOTE就四年前嘅事，你點初中揸小米NOTE？
出膠post唔是問題，問題係你唔連戲呀嘛

巴打好數口